強烈要求香港五毛憤毛組織東江縱隊到重慶大廈驅趕印度佬

犯我中華 雖遠必誅

太嬲 打錯
五毛憤青